三月尾一日東京賞櫻

其實出過post問過
可能唔夠資料搜集所以無人覆

黎緊有一日係東京
應該係櫻花全開個幾日黎

目前對中目黑同千鳥之淵好有興趣
如果想一個睇日櫻一個夜櫻
應該點排好？

日頭千鳥，夜晚中目黑
不過千鳥未必夠你睇成日，可以搭多個新宿御苑係中間

我驚御苑好多人
巴打仲有無去過東京其他位睇櫻花？

其實我都係月尾第一次去，不過做過下資料搜集
上野公園，六義園都會去